以後見到黑警請唔好再叫佢地做黑警,佢地唔配做人

請大家改口做 畜牲
或者畜牲 + 編號

唔撚配做人

唔好比佢地覺得自己仲係人

對住親戚都唔好比面

全部都係畜牲

唔好再叫黑警同警察

畜牲呀大家

其實畜牲好偉大
你叫佢地做畜牲, 狗, 毅進仔都係侮辱左畜牲, 狗, 讀毅進既人